車頭大燈入

原來都解bam左我
睇黎牙joe真係驚到瀨屎

Ok即刻上去睇下先

頭先入email見到佢封垃圾話解bam
屌你老母當年我日鳩日又唉又西都唔撚unbam
依家有連登先解有西用

早洩諗住解班癲佬
入去搞返旺高登

unbam晒
好驚驚一陣俾人話我係高登打手